dse師入

記得讀asso 都唔好retake